{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔박스 터미널점"
    },
    "text": "天安新富洞最高のブランドホテルBOXがOPENしました。 天安ホテルBOXは、常に清潔で快適な状態の客室をお客様にご提供いたします。 お客様により快適にご利用いただけるよう努力いたします。 お客様、ご不便な点がございましたら、いつでもフロントまで必ずご連絡ください。 ピークンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、未成年者は利用が制限されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ネットフリックスの無料利用とカップルや友達のための2PCゲーミング客室、ノーハード最高仕様PC、飲み物やミネラルウォーター、ラーメンの無料提供など、様々な便宜施設が提供されます。 また、ご利用案内に基づき、未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は入室が制限され、内部規定上団体での宿泊、ペットの持ち込みおよび喫煙が禁止されます。 ホテルBOXはターミナルから徒歩5分の距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ホテルBOXの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルBOXはターミナルから徒歩5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルBOXの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "天安ホテルBOXは常に清潔で快適な状態の客室をお客様にご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ピークンシーズンや特定日、祝日には料金は変動しますか？",
            "answer": "ピークンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は天安ホテルBOXを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルBOXでは会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルBOXではどのような便利な施設が提供されますか？",
            "answer": "様々な便宜施設が提供されます。例えば、ネットフリックスの無料利用、2PCゲーミング客室、ノーハード最高仕様PC、飲み物やミネラルウォーター、ラーメンの無料提供などです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は天安ホテルBOXに入室できますか？",
            "answer": "未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルBOXでは団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "内部規定上団体での宿泊は制限されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて天安ホテルBOXに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルBOXでは喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 407
    }
}